新聞透視 - 升降機老了

開頭係咁影迅記d舊機,而家到K記

你班業主收嗲啦,又要馬兒好又要馬兒不吃草

人工低又高技術又大責任
環境又惡劣 d業主又麻閪煩
邊有人入行

整lift 阻住人上落又要俾人屌

Exactly
有諗過入行，畀家父截住咗

唔明迅記同K記係咩意思

成日話d機易壞 ，但又唔肯比錢換零件 出事浄係屈曬落的師傅到

迅達 kone

你估啲師傅好撚想整咩 ，又阻到人，自己又頻頻撲撲
俾錢又少，焗住用次貨，要你大修/加野就個個牙痛咁聲

大修d撚樣 換條䌫排半年都唔肯來 又話冇貨又乜 大廈的撚樣停2日機又嘈生曬 最撚慘保養師博 又要同住客又要同住老頂 仲要比的撚樣屌 話冇lift搭

又俾民建聯上位

個人工係低到食q 都不如
仲要跑e call真係俾狗做

未至於低過食Ｑ
但係你計返個工作量真係好唔抵做
重要返六日＋當更，做親又唔係輕鬆
又熱又污糟，重有機會有危險

我屋企部迅達仲好地地
而家係咁吹就屈人換d 支那機

有啲暗病野可能做開果行先知，你信唔過人咪搵獨立人士嚟check機囉。
換咩機呢啲業主立案法團話事，唔通你話換部靚啲勁啲嘅佢會唔做咩，真係唔做咪換過第二間囉

平時: 升降機係囉好廢 又慢又成日壞
到要換機果時: 下我有份要夾錢?不了

78年既奧的斯機, 16年俾個垃圾法團換左做支那機
而家仲壞得密左

有關自身安全都貪平 班友腦缺鈣定腦缺腦

我部過50年都未換
機房仲係analog
而家係咁吹換機就係想咁
d 人肯定睇錢做人換部支那機

個情況完全就係噉
一聽到要夾錢即刻縮到唔見咗人

全港啲維修行業都係咁, 又唔撚畀錢又要出人整, 戇鳩鳩

部機用靚料，少啲壞等啲師傅走少幾轉，去飲個茶唔好？
某啲住客/業主講到啲師傅專登整壞佢咁

明明整升降機都係一門專業,但係因為要落手做+整到成身污糟結果比人睇死,唔撚當係專業

加上華人賤種又有心態,就係追求價廉物美,即係要求「高cp值」,一旦自己可以用最少錢換到最多服務/商品,就會當正係金牌成就向身邊朋友哂命

偏偏一出事班撚頭業主係唔洗負責任,馬照跑舞照跳

又唔好咁講,拍子機(relay switch控制)又真係要換ge

換咗咩牌子先?

主因都係業主又要平又要靚

最重要都係保養 出唔起錢你有靚機都無用

達輝

新機用電腦 用咭都唔會好太多
唔好諗新野就係好 而家好多都係大陸野

但係relay switch真係好古老,就算無問題都只會越黎越少師傅識整,同埋一定唔夠新機慳電

呢樣真
有啲機真係得好少師傅識整
去到冇人幫到你整嘅時候一樣要換機

yes 只能夠講各有各好
新機呢d用電腦一凍就比較易壞

華人通病

所以揾返迅達整
無記錯係第一代自己識開門嘅lift

炭精機，ace1，油壓機

AC1

算吧啦，自從做錯嘢要刑事，根本冇人肯入行

遲d Lift壞左，唔會有人整

除非收編入長俸公務員制度

ac1應該就黎絕種

仲有八十多部

部𨋢加安全裝置要幾十萬
換過部就球幾兩球
一個屋苑十幾廿架𨋢

根本冇可能有錢換 你要個業主每人拎一萬蚊出黎搭𨋢？

AC1 慢到同油壓LIFT差唔多，應該係五十年前啲ＬＩＦＴ

而家政府唔係資助班業主換囉

快過油壓，但係好check,對樓層慢過蝸牛。

lift公司加價

ching做邊間

以前做30，依家做 maincon bs

50年舊機唔換等佢一壞都唔知有冇零件比你整

日本公司好難升職

即係 資助真係俾𨋢公司加價
政府响樓宇維修真係可以做好多錢去做事 而唔係派錢